[ViuTV究竟播乜]星期一至五 2230-2300 埋嚟睇埋嚟玩(4)

【💰💰＄4000蚊問題！貼士發佈！💰💰】

呢隻蟹🦀相當重要…點解？因為佢好有可能幫你拎到獎金！研究清楚呢條片嘅內容，今晚嘅問題絕對同佢有關！

準備就緒，今晚10點半！全新直播派錢Game Show 《埋嚟睇埋嚟玩》伍老闆派錢喇！！！！！

活動受條款及條件約束：

#埋嚟睇埋嚟玩 伍詠薇 Christine Ng YoshiYu余逸思 Kathy仔 阿神 CK Chu 朱晉傑 #派錢 #記住留意節目 #約埋屋企人一齊搶喇

前POST

Lm

開頭無睇
做咩黑曬面

有無人cap kathy yoshi對腳

因為遲左仲未廣告

阿神正厹
屌佢老母
pm我個frd話出嚟chill 聽佢唱歌
我個frd話no
就block9人
次次見到條撚屌都要狙擊
狙擊厹 你我有責

咁都推到4 有料

求推
[驚嚇] viu/港台/開電視 收視低迷連登仔就係做少呢一步

吸你老母呀吸

send左去屌鳩2條仔 就睇下佢覆唔覆我

晚晚都同各位巴絲一齊睇

Yoshi

lm

後面有人係咁用撩
快啦

好似真係化緊一啲野獸妝 襯晒呢個人面獸心

viuTv 播雪花我都照畀佢賺收視

邊個黑面?

播魚樂無窮開到10都得啊

屌你老母
仲唔撚覆我
Viutv是咪造馬

伍姑娘

其實吳浩康啲歌嘅詞幾好

仲化緊

Send多次？

用撩係點解?

咁我上去重溫佢D節目好過

星期日呢集chill club係幾吸引

WhatsApp 咗唔撚覆呀屌你老母

我都未

又瀨嘢

終於有歌手

伍姑娘好尷
班後生又要附和佢

但個廠真係好細囉

又天氣

覆啦屌 最憎人唔覆 我另一半都唔敢已讀我呀 屌你老母

終於搵到媒

媒又出黎

好尷尬

嗰2個成個毒撚咁

其實影個無人嘅老蘭係做乜鳩

覆咗

Send多次

話比你聽冇人

禾刀係真毒，唔割

罩都唔戴

兩條毒撚落老蘭飲野

好假

兩個都好毒

鳩問鳩答

就係呢個直播廠

好明顯唔知你咩名

夾硬嚟嘅外景

飲酒點戴 Dororo 咩

屌好撚毒

仲要扮諗

冇人知

睇腳

點會知佢叫咩名

個廠同呢個節目一樣

啲戲勁撚差

個外景真係好老尷

黑撚哂

成個過場冇阿神
爽

岑樂怡都幾正

主持人可以戴

用飲管飲基本野黎

其實係咪每日都係viu抽人OT做街訪

又係做媒？

係咪工作人員。。。

一姐啊！

仲要影背影 好似睇緊鐵窗邊緣咁

kathy仔要做啤酒妹..

阿妹

識貨 我中意

咁大個倉

個利是係空嘅

必睇
d 歌係唱k 必唱既

比人的左去畫花面

人物同地點都唔夾

屌！好mean

冇外廠個3鐘又唔得

呢個場好似好正 好鐘意去尋寶

究竟阿妹定係Hailey先係一姐

呢度我記得之前有節目黎過？

yoshi : 公審佢（阿神）

衰完，一直紅唔起

山口百惠

第一集介紹咗 四五條女 應該輪流報天氣

成個節目都尷尬到唔敢睇

kathy 仔呢個look

d 聲好差咁...

Viutv仲未覆我呀屌你老母
mon po同我聽住
唔夠人就咪撚好搞呢啲節目啦

每次見到阿神都要講多次
條友正狗公

會有人覆㗎

借位:

山口百惠喉嚨痛 部機唔掂wo

正

山口百惠喉嚨痛

山口百惠喉嚨痛咁

係可愛嘅

有架

有d朱晨麗咁

阿妹真係又得意又搞笑

真係好cute

相機件

same

真 本身行鳩路線咪幾好
而家懶好笑又尷到仆街 兩頭唔到岸

屌你老母覆我未呀仆街

去尋寶都幾正 ....

做佢條仔就爽

正過大陸朱囉

真黑膠

有無人ON9試過打電話過去會點

雙剔又唔覆算點先

有冇校長黑碟？即刻啪爛佢

講下

Walkman都有

校咩長
係撚伯

我講受訪個啲

咪玩啦
阿妹又樣衰講嘢又懶音

hailey講嘢有point又識執生
真係要問

終於收到message

邊洗阿婆 我屋企仲有呢D帶

玩咗三晚都冇覆過
原來會有人覆

二手相機影完多左 d 野 ...

我單剔 是唔是block左我

e節係介紹比小學雞睇

呀妹呢排少節目

依part幾好

我仲未收到呀屌

阿倫

大陸朱講嘢都未講得正

5姑娘隻碟

好老土。。。乜料

之前見過真人
同電視無分別

慶幸淨係鍾意過哥哥同danny

冇阿辰好好多

失落於巴黎鐵塔下

Diu伍姑娘真係好唔掂
想型又唔係型，又唔好笑，口才又差

係喎，伍姑娘出過碟喎

屌你老母牙神

我昨日下午發現佢有個打功夫節目大家可以留意下

cls

順眼好多

啱喇唔好落妝啦

收皮啦屌你老母阿神
死厹mk

x2

一講即刻出黎

化到鬼五馬六

而家先知佢出過碟

我都係
連錄影機都仲有

我諗起「想見你」
雖然唔同款

阿神係狗公 屌你老母

真係似黑白無常

成個撚樣咁喎

星期日十點半
台灣山步行

完

俾你玩造星
99強都唔撚入啦

快樂童盟 Shirley都有份

九龍灣幻視

好似好撚寸渦

呢半個鐘唔知做咗咩

劉馬車

漫畫

佢入過30強

我以前仲有部cd walkman

4你老母千蚊 仲未收到reply msg呀屌你老母Viutv

個妝諗起Rock 哥

冇人覆我既

V煞

屌佢老味仲未覆我

入面都化埋

個妝又幾襯阿神
不如以後呢個look 出鏡

未覆呀屌

化完播幾秒

又玩鬼

雖然唔知做乜, 但又 on99 咁睇左一集.. ..

再唔覆我以後轉睇 31

佢第一季30強

今集睇左d乜

cd md 都有

晚晚都屌 最後都係唔爭氣想睇有幾尷
好浪費時間

岩 好似smoke左咁

再玩真係唔撚會入

Viutv屌你老母
係唔撚係鬥快架屌
仲未覆我呀

我都想見下真人

都冇覆我

入住請敲門

個whatsapp其實有冇話去到幾點為準

個龍蝦麵伏到呢

好大可能揀夠4個就算

打去屌鳩嗰2條仔

我講多次先
寧願你viutv將㩒錢個game copy and paste出嚟好過

大響隻龍蝦度

好撚普通,普通到唔記得左咩味

上次響element見到人佢食飯

比多佢啦

我都無

玩咗三晚都冇收到，但係個電話又冇錯

仲有個女C父

我都係

岩岩有啦

我都係冇

可能我睇完金剛都唔會有

有覆即係抽中？

終於收到回覆

伍姑娘成集好多嫌三嫌四嘅聲音，覺得好煩
小占段片播幾耐嫌幾耐，煩膠

上集好啲
eman 林家謙 souljase

收到回覆，我答拖住沈殷怡出街

雖然最好係咁，但節目出咗街先改大橋係無乜可能。

兼且，我估viutv 班管理層都知當年撳錢係 work ，但到而家都唔做返應該有原因（除咗當年有員工通水被啦外）

噚晚唔得閒冇睇到
係咪其實唔使去翻睇
btw 金剛旅神團噚晚嗰集已睇

做綜藝娛樂節目最緊要係節奏
Do姐/千奇百趣呢方面主持完勝

吸你老母晴

龜波氣功

繼續屌住嚟睇

mirror

阿神我屌你老母

掛鏡

吸乜撚野精

D答案好9

扮觀音＝東方昇？

飛機跑道

Ok唔浪費時間了

我想拎一千呀！！

港鐵列車不停坑口及寶琳站

第四條跑道

又食嘢

救命真係好on9

呢個垃圾到仆街

今日cut咗外訪

走唔走場好

牙妹

係啊 擺明講你地2條狗公啦

得第三個答案係合理

Agger

阿妹幾正

又係睇阿妹可愛的時候

今集冇問題?

可能一陣先出黎

係咪要低質啲先中

好呀咪鬼去無人嘅老蘭

頭四個號碼一樣
但唔係我

應該等陣照舊

啲答案咁低質

Sad

龍蝦麵

好似好好食

一早就cut啦 次次個氣氛都勁尷尬

唔好講咁多呢啲柒嘢啦
好撚尷尬啊dllm

個背景音樂咁似衰仔樂園

媽媽救你 但我唔識拆

集集都係為咗睇kelly仔

又去邊間酒吧？

我可愛

5姑娘真心膠

今晚個POST靜到, 同第一日比真係..

好可愛

好想食嘢

5樓真係記一世

放棄呢個節目
揀答案都唔知用咩準則嚟揀
啲答案一時玩食字，一時玩認真
答案係viutv佢哋自己做假都得

真係屌都廢事

啲人仲喺二月廿九

留係度已經算好比面

公仔麵黎嘅

唔應該淨係影五姑娘囉

人哋叫Kathy仔

伍

伍姑娘啲反應好尷尬

真係好難攪呀.........

佢老公唔係應該係 CY 咩？

Yoshi先係龍仔

睇到好尷尬

仲睇緊呢套肯定係Viu死忠嚟

龍仔老豆

學日本啲綜藝 播片 擺兩個框睇佢哋表情反應好過

賺收視

屌你395

三百幾蚊 :o

係 完全唔想睇了

我認

年青人鍾意熟女但唔洗成日影住五姑娘呀
我要yo仔

4舊水
好貴

想講好耐
唔明點解次次都focus佢

到底有冇被抽中過

400HKD食碗麵

阿神係狗公屌你老母

唔睇viu唔通轉番去CCTVB咩

5姑娘加麵

佢自己都尷啦 要不斷俾反應

伍姑娘流西水公仔麵

屌，自膠

熄電視

食食食沙 沙 食 食

難委大家

貴得滯

伍姑娘撈麵

連登仔一個都冇

食5樓!!!

泰國 400 港紙使食麵？

死忠here
不過呢出野想扮日本節本
不過好尷尬

嘩咁多龍蝦

想睇伍姑娘去旅行
強烈要求伍姑娘叫鴨 開live！

沖涼等睇金剛好過

阿神面皮咁厚 我想食佢面皮整成既撈面

阿神個頭發生咩事

老母+ 麵

真龍蝦

公佈左答案？

Kathy仔一手拎上黎

秒回

公佈左啦 勁無聊

推

一笑起上嚟個樣勁咸濕

食完女再食麵都得

ming仔

點解垃圾神唔駛拎

不過睇佢講龍蝦都幾好睇

原來yoshi係第三

捐錢捐到俾帛金咁

慘

做乜唔插佢

Yoshi放尿

好撚尷

好想食龍蝦

手足們whatsapp咗未

下咁就去廣告

呢個節目已死。

覆了！

我send咗
佢覆埋

Whatspp 咗

一陣又有一姐睇

唔通睇個帛金ming咩

不了啦 次次都揀啲九唔搭八嘅答案

對viutv真係真愛
咁撚尷都睇落去

係咪要解釋埋先會易中?

我覺得係

玩唔起
Viu廢撚到

你肯定任食5樓有解釋到

我諗我係

咪係

官方解釋：5樓=唔嬲

第一集個標準錯晒

sent
但目前為止冇一個連登仔中過

唔係
三跑嗰個都冇

佢仲未覆我

隻澳龍靚到

媽媽麵
想見你一面
咁似連登仔啲答案

媽媽麵

含生

屌 mon post

伍姑娘 長期好似飲醉酒咁

屌讀留言

原來要聽日先公佈？

即讀

邊個抄我答案

係咪講左就無左獎
利申：不是我

屌你老母咁多集以嚟一次5字頭都無抽過！

巴打去九龍灣啦

hi你上鏡了

暫時無見連登仔中過

去啦巴打

影個無人嘅MK做乜

去九龍灣啦

快啲抽個連登仔出黎呀

屌 狗衝去搵Kathy 仔先

我上個禮拜答案點輸
扮yoshi余"吔屎"食屎味咖哩

條女俾張紙嗰下咁西個樣

含巴

笑到pk

神棍

hi 含生！

有冇Elsie ig

認咗佢啦
邊個呀

又做乜9？

次次呢啲外境live都好柒好冷場

有kathy仔等你

個名好型

個阿姐做乜鳩

高登定連登？

根本讀留言先谷到收視

想奶kathy對腳

含x待x

原來係你
笑撚左

含生快d去搵kathy仔

桃花好靚喎

btw 我見到 whatsapp 入面自己係第二個

你睇下一讀個留言
即刻推po推得快

this post

啱啱先話下一個睇相viutv俾

主持：我做下一個睇相

咁你都見到

死都唔cut

全身白滑咁

有鬼用咩大家都唔係開直播睇

長頭髮果位條腰好正
勁想攬

還我小占呀屌

阿神係厹 屌你老母

會唔會讀呢唔知

viuTV 又然

七公

埋嚟版入住

根本個game就係抽返viutv自己人啦

無標準 唔睇了

留言好笑過哂佢啲稿啦

小美好qq

我都覺得係自己人玩
d答案完全冇質素

台灣

真係入住咁

磨擦力

個節目都on99

秒變總有一瓣

算啦 比足時間佢
唔想再哂時間諗答案參加一個唔會贏既game

真

入面果件仲係白色衫

kathy仔 ? 好撚靚

開住佢純粹係唔想開cctvb
啲答案唔好笑到連佢地都兜唔到啦 除左益自己人 都好難解釋到

等睇金鋼

含生係咪搭緊車去緊九龍灣
所以唔得閒上水？

無造星仔仔嘅入住一定好睇

U兒

做下功課先

老母又轉去 81

發生咩事
我已經冇睇

做兩星期十集話season1完
再直去season2換走哂主持先

呢兩條仔同短頭髮個女仔都好唔掂

入住請敲門係咪睇過

讀你留言呀

Just do it

停課都有功課？

再唔讀 冇收視

讀左你個留言

岩岩旺角個條女坐個時閪面

講得幾分鐘

今晚無玩了 條問題同上次都勁似
無橋

咪撚影牙神啦屌

叫你去九龍灣
會搵Kathy仔招呼你

後面條仔

.............

變咗做晚吹？？？？

怪談都做埋

做咩變怪談

佢真係讀左？
唔撚出得街喔

好撚假呀

5姑娘去客串入住啦屌
好撚驚

佢哋啲反應

當時

伍姑娘啲語氣睇到我好尷尬

大聲唔代表恐怖

大聲就嚇到人?

佢無讀哂你個名

尷尬

做乜鳩

叫你含生

頂唔順喇 熄咗
俾足面你喇viu tv

係囉，快D去啦

做咩變咗做晚吹

係呀
含X待X
話你好慘
為咗彌補你 你依家去九龍灣
會搵Kathy仔招呼你

大聲就令人驚咩

以為請潘聰

去九龍灣做咩
我一頭霧水

堅定流呀

點解可以做到咁尷尬

有 Kathy仔睇，幾好啊

又係佢

viutv個錄影廠係九龍灣展貿?

viuTV HQ

追POST啦

成個鬼故最恐怖係咪伍姑娘有男朋友

好靚呀

靚女過伍姑娘

搵Kathy仔招呼你

又幾靚喎

可唔可以唔好再讀稿,好唔自然

今集少悶

係無眼耳口鼻架

個女人都可以

單tick

好似係

咁撚似蒙嘉慧

其實個節目真係好鳩
神又以為自己好撚靚仔
伍姑娘又帶唔到個節奏
一個合拍少少既partner都無

同你講伍姑娘冇男朋友咪仲恐怖

救命

你幫含生問？

姐姐有無興趣入嚟做主持

果位巴打出發未

幾靚女

唔係大聲就好戲嘅

出場有一秒 以為蒙嘉慧
係靚嘅

可能換緊衫 call緊的

唔知點解佢睇落似台妹

記得以前係tvb睇伍姑娘都ok好笑
依家得佢一個就好撚尷尬

kathy正d

ig?

驚乜鳩呀屌你

咪撚問低汁問題啦屌你老母

終於做完

真係睇得出個個都好 green (唔計伍姑娘），都要比d機會ge，進步緊

性交轉運

未覆呀屌你老母

牙In我愛你呀

睇金剛

仲係單剔

仆街仔又抽水

都無對手
啲對手都接唔到
攪到勁尷尬囉屌

阿神係厹
屌你老母

屌
玩鳩我咩
一陣有cam咪仆街

仲未覆啊! 得一個剔!

cls咁快揾到

好過嗰兩條仔好多

唔會有啦
快啲去啦 趁Kathy仔未走
仲可能有鮑魚龍蝦食

會覆架咩

幾可能係fans

兩條女都好差
完全唔岩做呢啲主持

唔再改遊戲玩法 會唔會 捱唔到兩個月

呢張cap圖幾有水準
每個人個樣都係崩壞

嗰兩條仔太差

我們已收到你的訊息，多謝支持《埋嚟睇•埋嚟玩》
覆呢句咋嘛

如果得嘅不如腰斬算啦好嗎

播劇好過啦

我係含生

我要睇煎奸女神團

九龍灣
不了

玩幾次都冇見過呢句喎頂電話 icon都冇錯

live節目算係咁
輕鬆半粒鐘

我ok既，鳩下鳩下半個鐘

唔記得你係邊個🙇

呀 覆左我了

之前有冇玩龍珠Dokkan ?

襯返呢個節目

無

可能同舊登user同名

梗係啦
見到阿神條厹就夠不安了

繼續屌住睇

電話都記唔好

推到條7頭死狗公仆街

尋日都冇理我

答案抽出嚟
即係唔係揀啦 屌你老母

答案

面不改容

Yo仔

唔掂喎

啲答案

五姑娘麵

每位參賽者

次次一聽啲答案都覺得尷尬

伍姑娘麵ok

好無聊阿救命

屌那星呢啲乜柒答案嚟

我屌你老母 玩食字

爛撚到on9
一時又認真 一時又揀
肯撚定係抽

五菇涼面都ok啊

呢個ok

其實點玩㗎
第一次食物就正常配搭
第二次就食字 爛gag

好難捉摸阿！！！！

集集都屌住睇

監介癌

zoe把聲真係唔得

Zoe下爬插死人

整容整到

屌你老母 點撚樣玩

咪係 今次特登唔食字 諗啲真係做到出黎既 屌

節目名都講錯

蘇小小真係得個樣

老尷到

好尷尬
呢part可唔可以執鳩咗佢

佢講左d咩

講錯名

埋嚟揀

我都係 跟住就玩食字

打咩氣？
食屎啦DC9

做咩事變咗做東張西望

埋黎睇埋黎簡

銅鑼灣條街靜到

的士狗駛乜打氣

個下爬尖到嚇死人

埋黎睇埋黎揀

個dc9肯定係吹水

揀你囉

笑死

個眼頭開到

真係易讀錯

CLS
名都講錯
炒得啦

個樣

埋嚟睇埋嚟揀

霸王車

霞姨.jpg

咁公平講就真係好易讀錯既

問題係: ZOE整左幾多次容

兩日租車錢
即係二千

整容雞

唔知封利士幾錢

唔係問咩區咩

一時玩膠, 一時玩認真, 點答呀

Zoe呢條女成日食螺絲
好想用碌鳩幫撩下個口

不知幾正

屌我睇咗啲咩嘢

屌你

想知Steve巴WhatsApp 屌鳩2條仔
對家有冇覆

而家租車錢咁平架咩

屌你 笑死

咁重口
佢個下巴插得死人

我正常佢食字，我食字佢正常

青頭仔？？？？

又幾型喎

倫伯

玩食字食鳩噏呀？一時一樣既屌你

好綠

因為你冇答配咗啲咩

個dc9話多謝tvb

一陣又mon post cap你出黎

fast & furious

吓

好撚型

問題: 改車改成點

真係識倒米

幾大波

改做警車

屌 冇留心聽唔到

呢個好笑
夠ON9

即刻收返封利是

求zoe ig

咁no.1呢

收返封利是啦屌

做乜撚嘢

聽唔到咩

綠色帽

屌

我聽到Viutv

zoeso0930

屌 唔撚玩
認真佢就玩食字

我聽到多謝viutv

生死狀

唔通我要驗耳

點解硬係有種千奇百趣既感覺

我都聽到viutv

不嬲都係

屌
我諗起錢家樂

根本就係

咁驚㗎咩

水炮

避震
啲人車震會冇事

kathy仔條腿

希望架車可以上5樓

衰過tbb千奇百趣

防偷窺玻璃
喺停車場車震都唔驚比人拍片

Kathy仔自己講完都忍唔住9笑

唔係掛

任加五樓食羊腩煲功能

諗嘅嘢太相似

屌畀佢講咗廁所

不如請嘉賓玩下遊戲仲好 而家四不像咁

正想講

我要5姑娘形airbag

食字定認真好

靚仔？？？

我仲未捉到佢啲喜好
如果係咪越爛越無聊先啱佢心水？

No idea 次次相反

佢係咪好緊張

最好自己講出口都覺尷尬嗰啲

條毒撚俾yoshi同5姑娘夾住有冇扯旗

個毒撚返去會唔會屌yoshi掂過架遙控車

腿

呢個咁正都無

呢個真

Yoshi對腳

裝cam

咁窄

yoshi：有冇裝 cam 㗎

部車肯定有裝cam

咁慢嘅

Kathy仔

睇人地點改裝坦克

Yo仔正到

我連呢啲創意都冇 好羞恥

覆了

點解冇cam!!!!

不得了

點解成日覺得kathy仔有口音

Yoshi 上樓梯嗰到正到 好淫

等緊圖

專登喺Yoshi對腳下面兜幾個圈先

我成日覺得佢發音發一半
好似合埋個口咁

個籮+對腳

大家諗到未？

求其答先

Kathy巴

讀留言

Hi

邊個世界第一

kathy仔世界第一

Kathy巴你上電視

巴打被點名

上電視

Yoshiiiiiii

屌你咩
阿神你係厹呀

Kathy 巴快啲去九龍灣

讀咗呢個comment

上連登睇答案㗎？

我諗緊係咪鄉音？
第一下見佢以為係件大醬園

耀西呢

Kathy 仔世界第一

yoshi 先係世界第一

Kathy仔世界第一

有冇得去九龍灣搵kathy仔

Yoshi姐姐可摸耳讀我個名

比yoshi見到我流曬口水添

讀親都唔撚中

余逸思世界第一

快d去

吉川春代子

即刻沖去啦

聖哥傳…… 耶穌

有冇人cap圖

yoshi

伍姑娘世界第一

有冇人覺得汽車應該裝馬房? 咁架車就可以變留馬車

哈.

但今次會搵阿神招呼你

應該要包括伍姑娘個名嗰類刷鞋答案

打格仔應該個個好辛苦

宜家先知佢地係上連登睇答案

我聽完覺得有啲尷尬 巴打你呢個答案應該ok

伍姑娘唔知係夏雨個仔

改咗名先啦你

勁

yoshi 姐姐 我好鐘意你
一陣會睇埋你同娟姐個節目先訓

5000蚊買condom

我個名要改陳欣妍宇宙第一
等緊連巴批

估到你班友會講

yoshi 好正
晚晚有一個鐘睇yoshi 好爽

我冇用condom

有冇cap yoshi同kathy仔條腿

厹神可唔可以收皮
唔好出聲得架啦

伍姑娘so得意

佢哋五個人d互動對白真係睇到好尷尬

唔知點講
好似話劇對白咁

繼續入住

笑撚咗

Sorry 要靠其他巴絲喇

支啤酒飲成半粒鐘都飲唔到一啖,好心就咪撚扮飲啦,放埋一邊賣廣告咪算

佢哋應該係度過嘅
但太唔自然

屌我send咗按摩佢先讀whatsapp答案

睇伍姑娘講啲嘢好好笑 尷到癡線

要求用阿神 換娟姐
集氣

Yoshi屎忽

入住

有眼仔

入住feel

好撚差囉呢個節目

放開個女仔隻手

伍姑娘真係好鬼得意

睇住屌

驚嚇位係邊？

要分幾多晚播

厹一個人坐喺隔離

dixon

佢哋啲反應好假好尷

扮嚇親都假過人

等睇金剛

你仲睇緊 證明係真愛

個嘉賓幾靚仔

嘔屎

呢啲先叫嚇人架嚇
5姑娘你琴晚個 係無眼耳口鼻架

係咁食野

+1

不斷重複重複又重複

夏雨個仔嚟

嘔啡色野

走啦，冇人想見到佢

娟姐

寧願佢成集做晒一樣嘢
咁樣斷開

還返yoshi隻手來

佢痴埋去 一定比我狙擊

要求要娟姐！！！！

使唔使分三集播呀

屌你老母viutv仲未覆我

伍姑娘叫得好好笑

可能唔止

睇咗啲咩

單剔中 係咪唔計

終於完
可唔可以搵啲好啲既主持

厹咪撚跳啦 好嘔呀

始終係live，無得執漏，
算係咁啦

又嚟人人崩壞圖

我尋晚都無人覆
係唔係無睇到我個msg

唔係佢自己隻手？

以為得我係咁

好無聊

娟姐救收視
下個禮拜2月29 做完播韓劇 收視率仲低呀

下 原來會有人覆嫁咩

第一次睇
條短髮妹幾正

佢捉住YOSHI隻手搓自己隻手

大家都係屌住嚟睇

成集淨係諗問題, 都唔知播左咩內容

youtube自動播放

由DnA個下已經覺得佢好正

其實有mon post就好心改下個節目啦
主持人唔夠花火
播片衰過白切雞 斬晒件咁
又唔撚連貫
我寧願你一日播一個國家咁

愛之深 責之切

一架車五個位, 應該叫齊林鄭, PK鄧, 張建宗, 鄭若華, 比卡超一齊坐, 一炒車就五個都死有餘辜, 到時仲唔係五辜輛?

紙皮都得咁condom都得啦

搵夏雨個仔同小占拍住五姑娘仲有火花

係咪過左50分就唔睇?

娟姐！好撚豪邁

對腳 , 第幾集 ?

有疑問
佢send咗段

我們已收到你的訊息，多謝支持《埋嚟睇•埋嚟玩》

咁即係點？？？

代表佢睇左 唔等於中獎

[Viu TV] 我就係5樓 埋嚟睇埋嚟玩 你問我答

大家可以去屌爆佢

一齊去屌柒樓豬

[Viu TV] 我就係5樓 埋嚟睇埋嚟玩 你問我答

有kathy仔嘅地方就有我

又嚟垃圾答案

吸屁

係咪真係有幾千人呀

拜神

Yoshi對淫腳

Yoshi 對淫腳

Yo仔條腿

5樓條友敢唔敢入嚟

可惜yoshi睇唔到我

我開定 31 新聞畀老母 佢轉咗去 83

9字頭 特別容易中

幾十都唔知有冇

伍姑娘都認證阿神係厹

幾千人有咩用
佢50分打後都唔睇

又影埋啲無人嘅外景

幾大隻

屌你老母 垃圾答案都贏到

Kidchild

Kitchild

我屌你老尾一個創作媒體揀d咁答案

唔使50分45分已經唔睇

鳩屎到咁撚樣

口罩呢

我尋晚40幾分send去 今日下晝先覆我

笑死 陳生好尷
:係啊係啊係啊

好鳩

做下尖

原來係正常

光復香港都唔撚敢講
陳生陳太是咪藍絲

不過唔係問啲 viu 嘅問題都好啲

成40分先問問題

喺度鳩吹

尋晚巴打個劉馬車仲高質過揀岀黎嗰啲

呢個算係咁

唔係我想搶人男友

都話阿神係厹

光復香港！時代革命！

可惜做媒

據聞果度成日湯死牛

直播梗係講光復香港啦

大家一路屌一路睇

diu

yoshi 對腳好正

第一 二個答案算正常
但第三個又變食字
咩準則

又抽水

又乘機掂手

ck 又抽水

CK節目cow女做乜鳩

阿神好厹

屌下次訪問我即刻大叫光復香港

屌你yoshi咁樣伸直對腳好正

應該媒黎 後面成條街冇人 咁啱有兩個企喺度

仲去首爾

埋嚟睇埋嚟屌

成撚日捉住人隻手,唔撚知醜

佢拉開佢隻手

5個人d對白互動好尷尬呀
夠啦好嗎

佢本身個人都好撚厹
伍姑娘認證ed

Yo屎真心有啲似男人

咩惡霸

有無cap低

要開定新一個 post 喇

我都想屌yoshi同kathy仔

讀得好難聽...

19碟

我都想要

不過老母唔係去睇 ming 仔
將收視射落海都算係咁

係囉

呢啲小碟真係好撚正

問咩問題

Yoshi可以再癲D

我估最想同邊個明星食野

痴女yoshi

似

估下問乜: 你覺得泡菜配咩食最有創意?

咁答實全世界答伍姑娘

真係好痴線

俾Yo仔老強

yoshi做得幾好

邊個開新posr

揀5樓

巴打中